郭文貴話簽左佢 張中共確認為恐佈組織 會張呢份文件交俾片普

張ccp確認恐佈組織 會有美國出手
拜託各位簽同share

有好多反共中國人都簽左
個網好似有人駭

雖然唔知簽左有咩用 但簽左我地會多一個幫助

推

幫手share

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推

要美國幫手

幫手推

片普

Push

張

如果真係 中共唔會同美國講 由老共一貫做法 被發現一定由佢

簽咗

點解有人咁得閒聽條傻佬9up?
呢條友講野仲鳩過陳雲十幾倍
爆十幾次料都冇一次準
連班台仔都笑佢9upper 仲有香港人當佢係寶去睇佢廢up...

幫手簽

幫手簽左先